唔計政見 其實孫楊個package都幾屈機

大隻 生得高 識游水
講野又叻 係有少少串
性能力唔夠會自己去食藥
做老公其實一流

吸毒有撚用咩

好多明星都吸啦

drugs 唔一定係毒品

所以無人追星 得返啲豬閪追

bts屌打香港任何一個男人

whatever la
總之佢咩都大抽㗎啦

吸毒同食禁藥係兩樣嘢黎

支那種已經係低等種族喇

佢地依啲人應該係以為食大麻都係吸毒嘅無知傻仔嚟

你都係支那種 只不過係香港人

唔好話打茄輪啦
見到佢棚牙都唔想俾塊西佢奶啦

孫楊屌打bts

你就支那種 我白人嚟

唔止政見呀
係人格大問題

唔係比美國搞臭哂大麻個名 大麻一早成為左健康保健品 禁大麻唔禁煙草同酒如果唔計政治因素真係點諗都諗唔通

bts有7個人 打起上嚟都唔2

紫精

佢無被共產黨洗腦其實ok

佢以前嗰句I an No 1其實一D都冇問題，係D虛偽既人先罵佢唔夠謙虛。

點解你知佢性能力唔夠

bts班排骨仔我一個都打3件

仲要識屙變色尿嗰下屈機

樓主5毛

舊post
係度讚反對派議員
分化撚

善用起底

50cents here
fuck off and suck dick for 曱甴平

收到風
樓主好想俾孫楊屌屎忽